唔玩啦

谷9氣

🙀

唔係

臭

行撚開

no

🙅🏻

唔好再

想哭

喊到baba聲

🖕

日文名
樓豬勁

私の架妹からはまた

屌你老母錯撚晒文法

我淨係識咁多

你想講咩

你係日本妹由 ha ma ta
乜撚野係ha ma ta

btw 唔係no 囉
你的架妹 做乜撚

ching甘影珍-.-

j我老婆

弱智㗎？

人地14歲
你

咁老
不了

我98年。。

面對自己老既事實未

1898?